其實 我好想搵翻你

同你相處其實好開心 可能未ready好拍拖 但係都唔想無左你 我唔敢回應你 唔敢搵你 係因為驚hurt到你呀 你可唔可以搵翻我呀...

放手罷啦

試下做主動喇

可以

唔好玩啦屌

不如你搵我

突然 好想你 你會 在哪裡
過得快樂 或委屈

搵咗，但我發現自己未知自己想點所以冷靜一排先

即刻睇睇個會員編號
唉 都唔係我ex

嗨返次先

已經成星期無搵我了